呢次解放軍清路障 其實係 一種變奏版既 閱兵儀式

無論形象效率服從性都明顯將香港警察比下去
下一步棋係點行 諗諗都恐怖

會員 #27416 - 不去也不來 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍, 請大家多加注意!
該會員以往言論：

#1 - 求求各位十八歲以下既連登兒女，唔好盡信啲激進勇武post

#4 - 今日慘敗....唔夠揪！黑警戰術太勁！

#1 - 求求大家跳出同溫層，減少裝修鋪頭既種類

#1 - 所謂核彈都唔割，其實係咪都要和理非批準左先可以做？

#1 - 衝擊到成個香港都就黎頂唔緊個陣，突然黎個百七萬人和理非集會真係好能反智